準備入熊

大家ready?

等左你呢句好耐

假嫁

Block完

你邊撚個呀

麵味媽

開逃生門比大家走貨

無人識你

樓豬係咪無老母幫你改名

咪撚擦存在感啦。

樓主羅湖城A貨

好撚可憐

請大家完全封鎖呢個A貨
冒認麵神立心不良

到底現實要有幾失敗先會上連登扮個燈神刷存在感好撚可憐

入咗先出啦

假。account,拉

美期又拉升

收到大do do

A 貨

又救市

入啦

屌 fake

A貨

Block得 樓主自己單機啦